深夜限定心事台 (18)

有人扮訓搶1001

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

垃圾熊

真係估你唔到

又咁既樣

煩惱緊個軚同支棍點裝

原來已經到左

以後唔會再上當

支棍同個軚分開到，但淨係碌棍都有難度

咁易比你估到 我就唔係我啦

悶

唔打機？

仲唔訓

估唔到

我既榮幸

無乜野玩，求其係netflix搵野睇算

唔知今日有冇搵

你唔清純啦

又有軍糧 好羨慕

大家都係大人

你喺我心目中唔係咁

真係好多垃圾影衰晒香港d男人

好波

梳囉

不過真係無講錯

梳 冇心話你 不過你係

係點

真係好痴線

推條女做雞收錢 仲要同佢個fd拆帳 我睇緊乜撚野

我相信做兵三年都可以同女神結婚呢個勵志故事架

純過蒸餾水

諗諗下樓主其實都錢正，坐定定就有錢收，馬夫都俾埋個frd做

繼續做 加油 你有機會架

有收錢添 我無睇曬

好似話plan緊？未run

我玻璃心

心很累

即刻崩壞晒

宜家都仲係

入黎抖下

唔係啦而家咸過廁所水

D project 好難做

唔做

有無人會幫我下做

好忙?

會被人炒
無錢交租

係
唔想人生得返返工同訓覺

返工好多嘢做
D project不停係到輪回
屌曬佢地老母

樓主,仲記唔記得我，最後真係分手了

成個世界都冇意思了，訂婚戒指都買埋

好大壓力
飯都無胃口食

好過結完先離

我諗可能連死咗都覺得個心好痛，我真係接受唔到分手

cs同apex差咁遠
cs完全射唔中人

你呢一刻接受唔到姐，俾啲時間自己

weekend 放

買kovaak練

唔想曬錢買game啦

我都希望
但認真大壓力應該係狂食
我竟然唔想食
我覺得好奇怪

講未

出軌只有0次同infinity

10蚊usd 可以練哂咁多款槍game我覺得ok既

apex同cs個彈道差太遠

結婚只會係多樣野玩

連我老豆都唔開心，見我哋就咁就完

件事啱啱發生對你黎講一定會係好痛好痛
其他人講既說話你未必聽得得入耳
不過真係好希望你明白
宜家既痛 點都比起將來既分開好

cs要煞停先開槍

岩 長痛不如短痛

冇呀

正常係狂食 狂買 可能你太攰掛 要搵到位發洩曬出黎

一車車

mong b

個彈道係點
我見ak啲人瞄腳指但爆頭

未必架 分好多種

狂買都有
狂食真係無
唔撚想食嘢

典牙衰鬼

天竺鼠車車

神作

講起apex就唸小幫手

左小幫手右r99

唔撚得啦我 訓覺 早抖

小幫手我都係甩槍
cs真係搞唔掂

nite

繼續推廣kovaak

王將打手

買完嘢
舒服咗D

買埋俾我 再舒服多啲

你都知嫁?

應該點分

好大壓力
好想扑嘢
好想屌女

掛住你牙濛b

認同

笑撚到仆街

因人而異 有人會想狂食野 有人食唔落野

禾刀系牙

夜麻麻 唔好再講

有無諗過我係俾公司欺壓同英國正苦抽稅嘅小市民

帶埋佢走

feel到
你少咗上水

佢忙住睇成人台姐

旁觀者清當局者迷

屌哂你兩個

岩岩食完野上床 好正

屌你

即刻結婚咪可以一齊走

唉屌 食唔撚落

好多夢想目標都做得好慢
明明而家好得閒

濛話想俾你屌

快Dflirt禾拉濛b

我連夢想同目標都無

你一拖就好容易拖一世

直非基

摟屌？

有咩好睇
求懶人包

冇錯！
所以先對自己好失望

鎖住自己碌鳩之後賣自己條女落火坑賺錢姐冇咩特別

Once you go mong, you never go back

情緒問題 想同男朋友分手 唔想害佢

做啦 失望有鳩用

利申我都好懶

準備grad 一諗起搵工就好tension
發覺自己咩都冇準備就要畢業
好冇信心搵到工

又真係無乜特別

巴打加油會搵到的
我都一時時
成日懷疑自己有冇能力

開始又想屈我

迫都好一定要去做
寧可以慢都唔好停

詳細

調整心態
唔好比自己太大壓力
反而會好搵啲的

佢願意同你一齊去面對你就應該要對佢有信任

你閱歷太豐富

俾啲自信自己
雖然你唔知前面有乜等緊你
不過諗係無用
試下先知

你咁自私走左去就真係害左佢

唔驚啦 有信心都係搵唔到

因為我讀教育 同一科嘅人基本上都係爭同一堆位
驚自己唔夠人爭

加油呀鈴b

點解你拍過咁多次拖仲咁戇鳩走去做兵

笑夠未

未 已經決定左句句jer住你

拍得多拖同做兵係無關係

去睇netflix了 屌你

自己睇?

唔係呢 屌你

兩者有咩關係

鎖左之後費事浪費條女

你都有濛啦唔係見人就想屌

聽朝?

抑鬱 連自己都覺得自己難頂同佢由中學開始拍 而家year 1 都四年幾 唔捨得 但係我覺得我唔值 佢對住我會好辛苦

人大咗離開屋企人係常態
係華人賤種思想先要個小朋友跟老豆老母一世

Exactly

教育好過乞食科啦...

你覺得你覺得
你有冇問過佢點諗

挽留!

咁有無人買佢條女

條女個fd個男朋友

王將痴線佬

好複雜 4P?

有 佢話唔想分手 但係有時真係對住我都唔知點算好唔識handle 少攰

咁又真係好食喎

求live

下次我帶你去 唔會話你

50件我都食唔落...

日本人名 四個字

我冇喺香港食過...

跟機OK?

不了
會失敗

唔歡迎電燈膽

有無諗過係你橫刀奪愛

試左未必得
唔試就一定唔得

你同暗戀條佢先係一對

條佢

我點煙?

apa?

你完全唔了解我

原味煙 100HKD 一枝

唔係住果邊唔記得嚕

呢個post可能24小時都有人輪住返緊工

好神奇成件事

有我地

好命苦就真

陪我陪你

但只係世界名地都有人上呢個post啫 好事嚟

其實罪魁禍首係同一班人

竟然有香港人支持...

大把自稱黃都支持 完全唔知佢地咩事

咁呢個真係奇怪喎
但我IG 見到D鬼妹好開心終於有女副總統
又係D女權撚

覺得China Joe做嘅嘢好短視

副總統仲乞人憎過china joe

你講起
想睇周秀娜

anyone but trump
呢個要多謝主流傳媒一路洗腦

呢個真係駁唔到

活喺自己世界

我都想講呢句，Diuuu

777現金出糧一樣 LOLLL

香港唔係咁苦 可能我都係一樣 貪圖安逸咋

所以我都無再多講啲乜

係架 香港人何嘗唔係殺到埋身先知死
而且仲有大把人未知死

佢個樣成個 病拐 咁
第二個當選都無咁嬲，仲要戀童 (我想嘔.jpg

咁鍾意中國佢地又喺美國做乜撚

佢都係俾人推出黎 真正想捧既係果條閪女人

係架 好想睇佢地點死

個閪女人我覺得佢好恐怖
好識玩手段個D

靠做人情婦上到位做副總統 你話呢
佢仲要集 女人+黑人 兩大終極武器於一身

屌
點解Asian 無呢個威力
黑人就有

睇佢笑容就知 Nancy都無佢笑到咁
彭斯對佢果場辯論根本係輸在媒體輿論

閪女人當道

其實咩關係都好
散咗之後再一齊返都好尷尬
放手啦施主

你地既互動我淨係睇到好大壓力

佢都係亞裔玩撚晒

我buy你

我Asian 女人
幾時到我玩撚曬

油黑自己先啦仆街

我要Asian地位高D牙

香港人而家每日都起Hell

而家個勢只會有兩種可能

1. 全世界更加排斥中國人樣既asian
2. 全世界心底裡更加排斥中國人樣既asian

恰陣先 之後到我接更

Good night

Goodnight 弱者

證明無客唔關我事

其實係因為我

唔準你咁講

不過成個感情台呢個時間無乜人其實都幾正常

真心覺得作為一個深夜post唔夠一個月開到18個都幾勁

其實係
我都幾享受得我同你嘅時間

都係你叻女啫

都係因為木星

應該掛返個請勿打擾

照舊失眠

一訓唔着個人就亂諗野

呢到隨時歡迎你地

沖完涼 開心

仲未瞓到

我都未

因咩事失眠

1001

???

終於搶到

你未訓醒?

早晨

你地真係成晚無訓

好想繼續訓

勁眼訓

癡線 要頂到4:45先可以訓

sem break搞到日夜顛倒

加人工未?

飲酒

偽毒先飲

早晨鈴鐺b

早

低調ok?

咩事
發生咩事

笑到痴線

邊有呀

屌乜野黎

做咩會有咁多正評

吓 你咁低iq??

飲食台個post 好好笑

竟然係連登自爆真實既自己

shhhh 唔好同人講

今日有冇犯撚賤？

你專心儲錢買switch

快手

梗係有

儲緊儲緊

屌

城門河

有遺憾都冇發過 點睇

攞苦黎辛

tg明明覆得好快
愛你

見係你咋

原來你咁錫我架

隔離po好正面
免費心靈治癒

係 佢唔理我

咩嚟

我地免費摧毀心靈

佢係我架 唔會讓比你

橙

笑死

邊個!?
我地都好正面

見po名+first comment 好正面
內容無細睇

真
我地惡撚到

您去感動台望望

特色黎

人地分手又慶祝 做兵又句句串住晒 成班都痴撚線

要發洩壓力係咁

有幾感動先

情

呢邊既氣氛係啲人放低心事等住俾人鬧

等我仲認真去搵

關你撚事?

濛哥

再講落去我真係會blk佢

濛要慎言啊
不過今日木星都幾早

講完木星就唔見咗啦

happy friday

Happy happy

個天咩鼠車車都唔打意
明明鬆弛熊得意好多

Buy you

想過去了

星期五基本上都無
講講都話自己係毒撚weekend就消失哂

完全同意

你係到會繼續被攻擊

rule 34

不要離我太遠

啦 唔係我呀

你明明就係
扮乜

惡魔小熊都好得意
特登訂咗隻1:1

都係鬆弛熊打意

陪我十幾年嘅鬆弛熊最得意
冇嘢可以取代到佢

又開始覺得空虛

睇咩咩鼠車車囉

醉醉哋

你飲到宜家?

睇哂了

小心行路仆街

我第一次食話好食 然後老母買咗兩個星期嘅量比我

正常老母既做法

我食晒啦

係

冇女呀

返屋企了

見到上面又有一個完美嘅例子

O M G 世界上最可愛嘅生物嚟

俾位你入
咪話你都有興趣
問佢一唔一齊去

岩岩勁刺激美股

唔識

洗唔洗除埋褲先識埋位呀

唔好害人啦 有現任就咪搞咁多野

我知你係鬆弛熊呀 想知鈴鐺b帶乜

好似好多人鍾意果隻雞定唔知鴨

Lm

你好

木星很可愛

加入

偽毒木星

得返我地

咁慘⋯
講下做乜仲唔訓？

不嬲呢個時間都係到
你呢？

岀去wet

11點要起身

突然靜哂

朝早啦

好嬲呀我都想瞓覺 點解我要睇到呢啲野

睇到乜

睇到男朋友用個秘密ac睇埋哂啲咩偷拍片佢用我部電話但係唔記得咗logout

點解會用你部電話睇咁痴線

仲要我唔知係佢個ac嚟 以為俾人hack咗

痴線正常人就算睇都用自己電話啦
佢已經係on9啦喎

我要整早餐 冷靜下

我又要

咩嘢 我都想啊

追咗post了
有女都唔del ac

😞😞😞 成晚都失眠

我都係

佢話佢冇睇過 唔通我睇嘅咩 有record架

屁都係氣體

你都想變氣體

行山

仆街我尋晚做咗咩

連仔，我求吓你清理呢班殺人犯

癡線真係跳咗啊??

冇人知係咪佢

希望唔係

Hello all

你有份留言？

換個角度諗 當一個人決定左去死 你講一句都唔會幫到d咩

( T_T)＼(^-^ )好耐冇摸過

我一定唔得 我唔識講野

諗起撚頭

笑左佢好似仲未知係咩

所以肯講味

字面意思囉

已封鎖會員 濛

呢排覺得自己有depression
以前見過cp唔覺得有用
而家唔想睇醫生因為唔想食藥
但晚晚都唔知做乜春喺度喊
喊到好辛苦就會想死
放假淨係癡喺張床到
唔想出街唔想見人乜都唔想做

「放假淨係癡喺張床到
唔想出街唔想見人乜都唔想做」

同我一樣

其實我都唔想
諗返我不嬲貪玩，鐘意出街周圍去
但係呢半年都淨係想留喺張床上面
都覺得情緒上幾辛苦
好小事已經會令我係咁喊同好憎自己
有好多刻都想死左去算
但諗到屋企人朋友，都係無行動到

基本上我返工時因為好忙，所以情緒上都好麻木
而收工之後，我要靠係攤喺床到打機上網去麻醉自己先無咁辛苦
一有放空的時間例如沖涼，個腦就會自動浮起d好唔合理地負面的諗法
所以我而家都幾乎機不離手架喇

其實係唔係發生左啲咩事?
不過多啲搵人傾下?
同我地傾都得

其實由細到大都偶爾有panic attack，發完夢之後嚴重左，又腸胃過敏又失眠又突然跌磅，覺得有少少panic/anxiety 所以去揾cp
但後期覺得無乜用，情況又好似好左，所以無再見
點知呢半年又開始差返，以前都無咁多眼淚
而家諗返其實應該一開始就已經係depression，再加d焦慮咁

你食屎啦

想食 不過屋企冇

冇

驚肥 不了

文法記唔到有冇特別技巧可以記

決定食王將增加智力值

放心啦 佢自己都唔知自己想點

我都係啱啱先讀幾個月冇耐
冇特別技巧 自己都係死記爛背

我覺得唔好見好啲就唔去
可以減少次數不過真係要固定咁去
你真係會需要佢地既幫助

脂肪值都一齊增加埋

做運動啦 幾時都覺得做運動抵消好過戒乜戒物

一來我覺得好似無乜需要，二來嗰排武肺好勁，佢地都home office停左服務，後尾又無人打返俾我，就無疾而終左，三來覺得個cp流流地

無錯 持之以恆好重要 除非你自己控制到情緒

答案係馬 因為馬嬲

仆街正苦幾時肯開翻尖

好鞋

買野喺屋企做啦 仲信政府

屌你呀

大快活果個幾好 唔知而家仲有冇呢

試下換個cp睇下？

呢個真

本身嗰個係免費服務
換私家好貴

雞胸真係頂唔順

有冇人有買ringfit

我明白... 最近發現仲要加左價
但係真係有需要既時候都冇辦法...

而家用自己方法頂住先
遲d會請大假，希望多d時間休息到

仲要得佢先翻得舊賬我翻又嬲豬

咁你知點解佢免費啦

冇 貴

好似好過落健身室

聽講係堅係work

好似成效無健身室咁大，但都有d用

強度應該完全唔同

我諗可以最多唔肥
但操唔到變好撚大隻個d

個環咁撚輕點大隻

但要講訓練強度咁梗係真係做運動啦

之前特登讀左個康文課程，最後一次都無去過

主要係你會對住個環用壓力向內推/向外難
同gym無得比不過係屋企已經係一個幾好既選擇

最近個肚開始有少少腩
諗住減一減

咁樣你都sell到王將 屌你

你有？ 咁我上你度玩

植入式廣告不嬲都唔太關事

有啊
玩40分鐘就無力

王將打手黎

好食

熱到開冷氣

唔想同d廢老共享器材

食王將啦

你要減肥啦

肥唔肥都應該要做運動啦其實

岩，要買了

所以結衣bb都玩

你好爛口

佢過多幾年都冇得做架啦

咪以為瘦就唔洗做運動

係呀屌你老母

我真係一路都係咁諗

武肺之後就做少左

今日又係開心滿足既一日感恩感恩

又收軍糧

唔鍛煉 d肉就會dur

食晒佢d王將係更加大晚懲罰

係 笑夠未

想練個屎忽

所以先買ringfit

多謝我分享笑料未

唔健康

鐘意左個新識嘅女 成日諗住佢 唔知幾耐覆一次好

點會笑你啊
為你開心添

唔係架，聽frd講屎忽個兩舊肉好似都關健康事

想覆咪覆做乜要諗咁多

通訊兵

大家一齊秒覆咪幾好

5分48秒覆一次

攝時間兵

唔知點練好

熊女又扮訓搶1001 唔好以為我唔知

啪啪啪

6分32好啲
不過要計到岩岩好

鍾意左個女仔，表白左，等收皮

遮菊防基

係 過左又要再等多6分32

好耐無試過了，大家秒覆一齊online暢所欲言既感覺

佢話要考慮下？

唔係當面？

其實唔難

兩性專家 Meredith Golden 建議，女生在回覆心儀對象時，要耍一點小心機～千萬不要在5 分鐘內就回覆對方，因為秒回訊息會讓對方覺得你無所事事，沒有自己的生活，整天都在等他的回覆，反而喪失了你神秘的魅力。

痴撚線

how

岩岩reject 左

唔係當面

咁男生都可以套返落呢段野到

你同佢有冇曖昧過

低能

如果我見到無覆過5分鐘我就會唔記得